［A/I/PC]爐石戰記討論區 #49

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩
玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

Mean Streets of Gadgetzan is Now Live!

街頭勢力: 每個職業都隸屬這座城市的三大陣營，而你的職業卡牌和中立手下也呼應該陣營的特色。對應的關係為：
汙手黨： 獵人、聖騎士、戰士
黑謀會： 法師、牧師、術士
玉蓮幫： 德魯伊、盜賊、薩滿
陣營專屬: 除了不同的職業歸屬，這三派人馬還有各自的獨門絕技。
知道何時出牌： 許多汙手黨卡牌可以強化還在你手牌中的手下。
藥水大師： 黑謀會有許多威力強大的魔法藥劑！
安靜但致命： 玉蓮幫使用匿蹤與翠玉魔像來擊敗敵人。
職業共用牌: 有些中立的手下只會效忠於他們的陣營；例如，汙街線民（汙手黨成員）只能用於獵人、聖騎士或戰士套牌。
新職業共用牌(Tri-class card)

其他新卡

原來冇update
自

輸到仆街
唔玩中速獵了
我玩副低配機械獵仲贏得多 屌
R7跌到R10

放套牌上嚟大家睇下？

卡rank3

我都來回緊r234

### Mid-Range
# 職業：獵人
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (1) 幻光蝶
# 2x (1) 森林狼
# 2x (1) 泉爪山貓
# 2x (1) 追蹤
# 2x (2) 兇惡的鱗皮獸
# 1x (2) 獵頭者之斧
# 2x (2) 食腐土狼
# 2x (3) 主人的呼喚
# 2x (3) 動物夥伴
# 2x (3) 擊殺命令
# 2x (3) 放狗
# 1x (3) 致命射擊
# 2x (4) 凶暴狂亂
# 2x (4) 標記射擊
# 1x (5) 凍原犀牛
# 2x (6) 釋放野獸
# 1x (10) 祖爾金
#
AAECAR8EuwXFCJuFA7CLAw2oArUD3gSXCNsJgQr27ALJ+AKghQOkiAPmlgP5lgOenQMA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

好多場無法師
換走左一張致命
卡手便秘果個感覺好差
尤其你打左8 cost都無unleash the beast, dire frenzy
或者set up得好 但抽唔到祖爾金
然後比啲元氣騎一拳打死

依家有無話邊副最好爬？本身用緊賊
改完之後連敗好多場 r3落返5
玩過法獵賊 都好似差咁啲咁

秘密獵 魚人薩 TOKEN德 通街都係

玩秘密獵 token德都係中期開始就輸晒魚人薩就唔齊牌
有秘密嘅混合獵點睇

亞服80g互換

Seassssson#4671

黎緊改版有無咩方向

副牌冇問題喎
獵人嚟講機械獵 同祕密獵過牌應該仲差

其實大家有心想爬rank 上傳説，玩法流程應該係咁
1.抄1-2副你有興趣嘅meta deck
2.專精你副deck, 理解副deck 嘅結構，弱點&贏game 手段
3.觀察你所在嘅rank 環境d 人用咩deck, 針對你身處嘅meta 黎改牌，少加少減咁改而唔係直接換deck, 要對自己副deck 有信心
4.真係完全俾meta 屈機先考慮砌過另一副，但都唔好拆原本副deck
最最最重要係專精1-2副deck, 不停換deck 永遠唔會有進步永遠唔會識打牌

打面賊 有咩心得？

80金互換 你先
人帥錢多槍大支#4822

賊nerf 後嘅打面節奏慢過以前好多，所以唔可以再純打面，轉行做控制場面會係出路
巨人法師: 悶棍/消失/直殺/精神控制師會係key 卡，對面一落巨人就要殺，一舖場就要清
獵人: 總之枱面愈多手下愈安全，打機械最好做到每turn 清對面場面，保持對面0怪，打秘密小心老鼠，可以用悶棍趕老鼠
薩滿: 魚人冇野好講總之鬥搶枱面
石象薩(係咁召848 衝刺吸血果副) 唔好強行打面，慢慢打到對面冇曬資源會易d贏，有收頭combo 就要避免自己枱面有手下，以防對面又用石象吸8滴
老虎聖: 全力打面，有老虎前完唔到game就gg

Lm

呢排玩緊法師 唔係好識玩 有冇巴打可以教下我
# 職業：法師
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (0) 喚醒元素
# 2x (1) 冰霜射線
# 2x (1) 鏡像
# 2x (1) 魔術戲法
# 1x (2) 卡德加
# 2x (2) 巫士的學徒
# 2x (2) 法力颶風
# 1x (3) 冰霜新星
# 2x (3) 咒術師的呼喚
# 2x (3) 搞笑的香蕉小販
# 2x (3) 秘法智力
# 1x (3) 觀星者露娜
# 1x (3) 解任務的冒險者
# 1x (4) 縛砂者
# 1x (5) 齊里亞斯
# 2x (7) 競技場保鑣
# 2x (10) 海巨人
# 2x (12) 山嶺巨人
#
AAECAc2xAgbLBJcGnvAC7vYCoIADlpoDDNMBqwTmBOEHvAjIhwPSiQPbiQODlgOfmwPimwP/nQMA
#

而家冇spellstone, d 秘密又唔夠勁，野獸獵唔會混秘密咁砌，最多都係tech rat trap

但係機械獵比較無咁需要特定combo...
都係追住塊面打
中速有時比人快攻 拎住張dire frenzy等吸血獸到
最後死都等唔到
一係就拎住祖爾金但一張放獸都無

Token druid勝率咁高係咪因為專食獵人
德打獵起碼80%贏

### 糯米
# 職業：盜賊
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (0) 暗影閃現
# 2x (0) 背刺
# 2x (1) 南海水手
# 2x (2) 剔骨
# 2x (2) 城底區贓物商人
# 2x (2) 悶棍
# 1x (2) 見習工程師
# 1x (3) 艾德溫·范克里夫
# 2x (3) 軍情七處密探
# 2x (3) 邪惡陣線無賴
# 2x (3) 閃現狐
# 2x (4) 嘍囉幫竊賊
# 2x (4) 宿怨
# 1x (4) 鯊魚之靈
# 1x (5) 炸雞勇者
# 1x (5) 麥菈的不穩定元素
# 1x (5) 齊里亞斯
# 1x (6) 劫匪大亨托戈瓦哥
# 1x (7) 大廚糯米
#
AAECAYO6AgicArICrwTn+gKggAO0hgOSlwPSmQMLtAHtAs0D1AWIB90Ix/gCj5cDkJcD+5oD/poDAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

依家玩依副抄完改咗少少
打邊個職都有得打下 起手有麥拉/糯米一定要留

應該法都食唔少

法如果有帶727嘲就唔係咁易食

尋日勝率一度超越戰士
不過佢卡手既話其實都ok
手順果陣5T kill無得避

token打野獸肯定冇80%, 德頭幾turn 太弱，一把刀已經屌打，德永遠只能夠期望你冇放狗 hyena, 有就直接完game

係 有兩張放狗+hyena贏面都幾大
但如果連打10場睇勝率應該都係3-40%？
我機械剩係贏過一次 準時落飛彈解幽光 佢下round鋪樹人我就跟埋毒

講到德冇BUFF 冇怪T6打走你咁

前幾年玩過
果時仲興爆爆博士
不過到最後唔夠牌所以無玩
如果依家玩番會唔會易D抽到傳說

唔係頭10包保底一張
之後40包保底一張？

80蚊任互解

orduilinomo#4509

Hsreplay啲資料可唔可信
我睇佢資料 中速獵最高勝率係咁砌

其實同快攻差唔多

中速同快攻其實真係薩唔多

我學tempo storm
帶撚齊哂2張mark shot, 1-2張deadly shot
可能法術太多易卡手
咁樣望落勁好多

其實依版嘅野獸獵係比較偏打value嘅牌
我自己上個版本係單玩野獸獵2月上傳，所以基本幾熟上版野獸獵
因為刺喉龍同側射係兩張tempo好強嘅牌，但今個版本呢兩張退環境，反而加咗釋放野獸/標記射擊呢種value牌，所以成個定位唔係幾同
不過今季野獸獵玩得唔多，所以我意見公供參考

我睇人地玩呢副
偏前中期 感覺上強過中慢獵
放狗+獸群反制其他快攻牌一流

係咪senfglas 佢尋日用慢嗰副上 EU #1
兩副強度都夠上傳，邊副勁d 好視乎你個meta

係 今日跌左去#2
快呢副佢玩細帳 碾壓式上傳說
張revenge+放狗有幾次一波反死對面

亞服？

6月3BUFF卡係咪跟上次BUFF個陣 有改都可以原塵拆

好似講左冇得原塵拆

試下用你上個post個副玩下

之前狂輸
而家突然時運高 手牌勁順
連贏7定8場終於有R5
真係純粹好運 上R5果場最後係咁
靠兩次擊殺命令收頭

尋回犬師兄個副有咩手段扣人血 冇乜大怪落咁 但人地有後期優質手下

Done

同埋鯊魚有咩技巧用？ 講緊你之前貼個副控（？）賊

果副強在穩定控場
鯊魚係最core 嘅卡，劫匪第二，有暗影就用俾佢地翻手再出過
只要有鯊魚就會有好多combo, 拎random 卡拎2張，幫眾BB仔全部勁一倍，大范變超級大范
劫匪基本上必揀抽3張0mana 卡，第二選擇召2隻傳說，如果唔係有鯊魚/就快冇deck 都一定係抽卡
你玩落會發現只要有鯊魚，你d 手牌係多到用唔曬，random 資源係不停咁黎
我自己傳說1800-2000左右，用呢套可以打到巨人法師& 石象薩滿疲勞然後我仲有十幾張牌
副deck 睇落冇大牌，亦要靠random 卡，但你用落就會知有鯊魚嘅幫眾們根本係暴徒黎，random 卡多到總有幾張可以carry 你
Btw 我嘅配套係偏向針對巨人法，如果你想要強攻版本，建議你唔要消失/defender of argus，落蚊，雙蚊配鯊魚暗閃1Turn 最高直傷18滴，自己又有得補，係非常配合鯊魚

係咁換DECK打到RANK1.. 用機神戰終於上到LEGEND

好多spell 對付大怪，而且可以用幫眾圍死，冇乜大問題
真係太多大怪，一張消失大家再玩過

難唔難玩 有啲興趣
但唔知有無本事玩到

場場打咁耐唔煩咩

係咪得買果幾個冒險送卡？
我見買果啲拆哂佢有兩張傳說既塵

唔算好難，不過係要用腦

砌完套奇蹟巨人法
無本事玩

機神戰唔耐啦，抽完手牌就完
對控戰同free win 一樣
起碼好多match up 都唔會十分劣勢冇得打

rank好快又悶番 得競技場好玩

呢副難定巨人法難？

巨人法應該難d, 我睇grandmaster K神 出牌出到我一頭霧水，特別係刷spell出元素果D 時候，我唔識判斷刷spell 時機，始終我自己冇玩開最近期果套巨人法
呢副賊最考技術嘅位可能係你識唔識揀揀最啱用嘅random 卡，有時識揀係贏game關鍵
例如有一場我見枱面多細怪冇乜damage, 於是揀咗張冷血，諗住最尾收頭用，結果之後抽到張薩滿835 charge 傳說，造就咗我一turn 打14damage 收頭
玩呢副deck嘅樂趣就係你永遠唔會知賽局嘅進程會係點，邊會諗到可以靠2張deck以外嘅卡黎贏game
副deck 穩陣得黎又有驚喜，唔算係只靠彩數，亦唔似好多其他deck 有固定嘅end game/被end game combo

呢副好好玩今個月一路玩呢副月中不斷r4r3升降機 練咗好耐先上到分

月尾先打到上去

有無好友$80互換
留id

管理員nerf 左之後係咪少左好多控戰？
上個月用機神戰食賊德同戰
依家比獵打到仆街
10舖都冇1舖靠機神贏

薩滿英雄+風暴召喚儀

獵人戰記
打8場有六場都係獵人

亞服 80金 互射
Brave#3218

副控賊打機械獵野獸獵個啲一早開始打面有乜咩手段？

Freeze mage點睇

有邊副牌係穩贏獵？
獵人依家太多直傷
跟本on9到控唔住
迫你用快攻快過佢

機械就一堆小鬼炸彈
合體衝峰打頭

野獸就放狗擊殺命令
一堆1費+3+3再抽返上手
最後犀牛一回合衝峰

老虎聖 or token德都好打

試過俾獵用兩次3 cost 果張野獸召喚都係出42,衝鋒
跟住放狗用+3+3 拎幾隻44 1 cost 衝鋒狗返去
跟住又祖爾金野獸召喚又係出返兩次42 衝鋒， +3+3 果張又放返落隻狗度

最後一round 全部狗出哂黎戰士都俾佢格硬打穿左

俾你睇下一場我輸嘅replay
基本上都係留果堆手牌應對，鬥搶枱面
正常黎講係頂得順冇咁快死，做到每turn 清對面枱就ok，55開,不過今場對面真係天糊得太誇張，搶唔贏就要輸

跟本獵張英雄牌就on9
放狗動物夥伴+3+3再呼召上手可以一次過做哂
仲有幾隻55衝刺成個場面迫你解
我用聖就算一視同仁清哂全場
下回合佢都可以犀牛加3隻buff到44加攻狗滿血秒

打左好耐

基本上除咗快攻牌，
副副deck 都係靠幾張勁到on9嘅牌嚟生存

$80金互射
Dennisckf#3722

無人？？朋

新手想問經典卡包要抽到幾多先夠

起碼120包先叫齊少少

咁抽完之經典抽咩好

呢副係咪都係快攻賊
我見佢打到bunnyhopor仆街
連贏4場了

睇你想玩咩職

玩緊token德係唔係抽最新個個就夠

獵最怕鋪場型快攻
上版怕單聖，今版怕token德

用野獸獵+秘密獵打token 德
未贏過咁濟
快唔夠佢快 清少隻就buff 滾雪球
後期森林援軍一出基本上gg

野獸獵打德比起其他兩隻獵已經唔算難打，
nerf 前就話要落rat trap針賊 同避拆武器唔帶刀難打d，
而家有刀 AC 同rush 搶場面
頭3turn 個場面唔會唔夠爭
hyena 放狗 狼 留嚟反制， master call tracking 搵key 牌

要抽到土狼同放狗
抽唔到投降就ok

野獸獵雖然唔夠其他勁
但好玩好多
我用機械打到上R5就唔想再玩機械了
場場都係咁上下
中速獵雖然會卡手 成日抽唔到牌輸
但食糊果陣都爽

野獸最勁啵 係獵人入面

但機械上r5最易

起碼我用機械勝率高好多
野獸太睇彩數 唔穩定
hsreplay入面野獸勝率都係最低
野獸獵同炸彈戰 控戰 token德差唔多

Agger R10上R5 可以有8成到勝率

同埋打毒瘤戰士好煩
機械快攻咋咋臨搞掂 贏就贏 輸就輸
控獵打幾廿round
係度等牌到 好撚煩

hsreplay 嘅勝率只係反映到邊副deck 係易玩，因為操作空間少，所以個個人玩落個勝率唔會差好遠，但一d 操作空間大嘅deck, 好同差嘅玩家嘅勝率係差好遠，最好例子就係cyclone mage, hsreplay 勝率50%都冇

用戰士玩左成日副本第4關英雄難
連王都見唔到
難到痴線

新手玩返冇耐想衝下R5, 諗住執套野獸獵
本身塵唔多，想問下祖爾金會係幾時退環境？

無人?????

你可以睇下我嗰場下個時機，鯊魚可以幫你反勝

機械我覺得易上啲差唔多價
我玩左唔夠一星期 無齊里亞斯都打到R5

齊里亞斯好似好萬用，好多deck都有用，心郁郁想合埋

Btw Myra unstable element算唔算重要？
我見好似都幾需要 有時爭少少打唔死
即刻5費補滿牌斬殺

我下張都合
標準最萬用果張...使用率no 1

岩岩睇左機械獵，因為冇抽之前個機械expansion.....得9 張牌
即係點都要用野獸獵

有就最好啦，但冇都唔一定打唔贏，未去到KEY CARD
有時的確係佢幫手收頭

係 我感覺cyclone mage點都唔會差過獵人
不過有時佢黑起上黎都好抵死
岩岩我打巨人法 下round就劈死佢
佢落巨人 kadger 召喚
點知爆左4隻巨人出黎 含淚投降

$80金互射
旋轉木馬#3652
誠意的巴打請加好友密談。

快攻既話
Token德同魚人薩邊套好啲？
同埋魚人薩有副豪華版既變左中速牌

80金互換 高手龍#3674

亞服

T5麥拉 t6 coin糯米暗閃
T7賊

如果家下有7千塵 合邊套好?

R5之前就token druid,zoo,機械獵求其合副快速上左去先
上到r5搵副t1自己慢慢鑽研下

第一日就rank5 今個月衝legend

炸彈獵仲要多張free 嘅345 新傳，前期勁咗好多

咩新傳??

過兩日buff 牌同多張新傳

咁好 又送牌

亞服 80金 岡崎汐#4863
有意PM

副控賊打控戰要鯊魚+傳說先有機贏？

賊nerf之前都冇乜人用bomb hunter
而家個個都用

單人mode張cost減半寶藏超屈機
無腦過英雄難度

你打chapter幾先

呢件野既屈機程度係打任何章都咁屈
而且唔需要特別搵配合，無腦揀大怪就得

HS esport真係on9
岩岩果場獵人對賊 本來輸梗
最後開祖爾金 全個場有10-11隻怪 加埋雙方英雄
佢deadly shot竟然中左隻12/12大范
跟住就贏左
唔怪得之隻驚esport無人睇

Deadly shot關自己場同英雄咩事

打錯 撈亂左kill command

第一章隻買牌尾王用依個寶藏點打

鳩玩都贏

唔洗傳說都得
但冇鯊魚資源就未必打得死佢

負碌到咁緊係鳩玩都過
王D解牌又冇抽到 特洛格佐爾又冇抽到
第1章英雄關頭3次都係簡披風
對面隻王放一隻解一解 水晶又唔夠佢高 放大怪佢又可以即拎即放 鳩到爆

打錯 冇抽到暗殺花同沉棍
放一隻解一解又唔夠佢放得多牌 解左三四回合就跟唔到

係 之前用黎拿拿林上r5 贏得快輸得快
今季成日內戰

原來Dire frenzy左騎隻老虎 去到我度都係0 cost
佢差2張牌就贏 實屌哂鬼

玩中速成日都打戰士 元氣騎
見到呢兩隻職就想quit game
煩到痴線

不死身

SELL ACCT. 大量傳說史詩
有意TG:

已ADD, HERE?

已換，sorry

Hrandmasters Frostee 1/17 一拳打死對面

added

????

wa diu
我係對面一定屌曬鬼

中速獵屌打戰士喎

我用機械獵就屌打..
中速獵點屌打 求賜教
我睇數據炸彈戰打中速獵55波
打機械37波
我自己玩落都係咁覺得 玩機械好似對親戰士都贏

一出爆爆bomb hunter就收皮

$80金互射
旋轉木馬#3652

太多炸彈獵
鯊魚控賊皮已收

推

80金個個咩黎 點攞

係咪無人玩otk paladin? 玩左百幾場ladder一場mirror都撞唔到

### 一拳聖
# 職業：聖騎士
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (1) 血帆海寇
# 2x (2) 惡毒銀行家
# 2x (2) 水晶學
# 1x (2) 水晶工匠崗古
# 2x (2) 狂野火占師
# 2x (2) 聖光閃現
# 1x (2) 血法師薩爾諾斯
# 2x (2) 見習工程師
# 2x (3) 暫停！
# 2x (4) 奉獻
# 2x (4) 憤怒之錘
# 2x (4) 真銀勇士劍
# 2x (4) 稜彩鏡片
# 2x (5) 神聖憤怒
# 2x (5) 縮小射線
# 1x (9) 雅立史卓莎
# 1x (25) 『老虎』希爾瓦拉
#
AAECAZ8FBMUE7QX9+wK9hgMN+gGcArMD3APPBuUH9gen9wKE/AL8/ALZ/gLPhgPshgMA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

而家用呢套打，專食機械獵

已加 #3825

亞服80金
golo#3218

ADDED
CastBoy#3825

$80金互射
top#41220
誠意的巴打請加好友密談。

ADDED

其實佢起手抽中113機械人已經難打
如果佢後續每round都有怪站場就未必贏
同埋仲有warpath鋪左啲111佢手上有warpath又係好大機會收皮

Glay#4743
80金互換

出黎 可能仲有一絲希望；唔出 就真係冇嫁喇。
香港人 咁多位 6月9日見！🇭🇰

冰封王座送果張冰巫係咪可以拆

80金互換亞服～Chaos#3998
依家上緊線

4272 added

同緊個巴打換緊～sor

80金互換亞服～癲狗真島＃4272

啱啱抄咗，好好玩

點解德屌打獵體驗咁好都冇咩人拎黎玩

悶掛
其實戰士悶啲定token D悶啲

token德
接近每TURN都無選擇咁

隻隻職都冇選擇啦控制睇對面面色同抽牌做人
琴日R5上傳拎德打淨係輸7場超多獵人內戰淨係打10場

邊套鯊魚控賊？

打咗arena 未？ 2敗等改版送返張ticket

我玩機械獵
R6浮浮沉沉
雖然對戰士開大 但戰士真係好撚噁心
唔係咁貴既話我加入左

點會隻隻職都無選擇
其他deck可能淨係起手已經有野要諗
token德可能世界冠軍玩同我地玩都無咩分別

感覺得法師同賊有技術含量
其他都係運佔多數
睇下尋日果個元氣騎17張牌一拳打死

唔玩開放可以拆

Ching玩法係點

果turn我唔明佢個諗法係乜
個情況又未到一定要賭先贏
為抽一張又唔洗出血法先
但係又偏偏比佢咁樣一拳打死左

下張就係老虎點解唔打死佢
法師同賊反而最冇技術含量
一個扑頭嬴就嬴輸就輸仲要有悶棍神解
一個頂唔頂到完套彩數 combo黎就嬴左

戰士真係好撚噁心
機械獵都仲有3，4成機會輸
佢招轉轉同奧米加根本就應該nerf
有無95%贏炸彈戰既牌
點卡手都屌打果隻

咆哮德囉
炸彈炸又有怪吸血 鋪又快過佢多過佢
唔卡手都優勢

nerf之後既賊每turn選擇多好多
法師本身起手就已經難
唔認同依兩副會最無技術含量
講技術既話依版一定係token德墊底

無乜心得
死頂爛頂吸血抽卡抽到光曬deck 就老虎再入deck然後一拳爆頭

睇睇先
德其實上分真係幾穩陣咁
而家最多就係戰士同獵人
佢打兩個都優勢

Btw 果張2費傳說係咪optional?

傻既 法師刷法術靠RNG
前中期又冇反抗手段技術條毛 見人禁禁禁嬴左就當有技巧
賊唔洗控場打已經少好多目標打 卡手靠麥拉糯米 順手就扑頭

上個月月尾用呢副deck由rank9上到rank4，幾好玩，除左otk deck，Nomi Priest同Rogue洗20張卡落卡組到之外，都冇咩對住會明顯劣勢既deck。有足夠healing，一定抗快能力，最尾又可以２次Elysiana鬥磨。落shudderwock之前要計對面有冇spell解到佢，通常落左2次giggling inventor之後對面都好難解，下一round就可以用Barista Lynchen複製多張shudderwock

兩張都係打後期要資源黎
R5前冇咁重要
而張傳說必要咁制 可以刷野性同憤怒 生兩張牌又可以配幽光
咆哮選擇好多 可以放巨人打快攻 5費鋪3X2/2樹人打中速 放傳說經典傳打後期 搶台面又可以3費技師

呢隻驚啲電競似大師賽咁打其實都得啖笑
根本就完全係RNG
應該每人帶3副唔同既deck
每副都有4-5張後備卡
5盤3勝
咁先有啲睇頭

佢大師賽唔知係咪整BOT既技術班底跟BB走左
搞到要拎班職業選手黎試卡
個賽制同版本勁唔平衡

今次冒險都比以前多BUG同敵人出牌廢好多

打戰士建議直接投

控戰既話有得打
除非佢係咁抽到疊7甲 如果唔係好難疊到50血以上
炸彈戰就

80金互換亞服#3169

好耐冇玩
請問牧師今期點?( 我淨係玩牧師)

80金互換 亞服
蝴蝶流香#3169

打親炸彈戰對面都神抽
連輸3次了
好撚燥 垃圾牌黎
屌佢老母

砌出黎打戰士係咪9成贏
我即刻課金砌
垃圾戰士

控戰用求奇一套機神
炸彈戰用機聖
快D課 慢慢捉

屌.. 無LALA斷線又輸尻左
CARD GAME都可以成日斷線

其實我想自己用
不過好貴
想享受果種撚尻人既感覺
唉岩岩R6 4星 又比人踢返落R7
好攰

機械獵放龍寶寶同九命獸魂就基本上屈機戰士

幾時更新

比人打到落R8
時運低 真係唔可以腦衝
上季都係咁 kick左係R8 場場都卡手
熄game 隔日再打 連贏左6定7場 上左R5
場場都係好彩神抽 無任何技術成份
第日再打

其實都係睇佢戰士有無抽到英雄牌 無嘅話有時都易打爆佢個頭

幾時改buff版-0-

依家合一副術zoo好定等改版buff後先？

想問今日係咪3服ARENA一齊更新?
會係幾點鐘?驚打打下更新

尋日唔知時運低定點
場場戰士都準時7 cost變身

用開一拳又唔覺打獵特别好打
獵太多直接傷害
就算解得哂怪都比獵慢慢搶打面搶死

我唔落凌光鏡片落一視同仁
因為有時鏡片抽到老虎同憤怒你就出唔倒果一拳

呢套技術含量都好高
要知幾時解場幾時用面接幾時出時停
成日要計返deck入面有咩牌
同埋決定幾時出一拳
或者出一拳定雙拳
好多時你唔需要抽光牌庫先做倒
神聖憤怒一張抽老虎另一張抽中5費已經夠殺
某啲快攻對局什至要用哂一拳嚟解怪
堆倒幾隻老虎回滿迫對面投降

屌那聲真係好柒多獵人
問題係好難針對佢
要過牌有3費抽3野獸
要回血有回血
後期變DK一尻清場反場補手牌

80互換

Token druid捉囉

老老柒柒 最多55開
仲要驚佢放狗養狼 清場之餘仲要養隻大怪
仲要夾雜其他zoo術
偶然仲有戰士 控場薩之類大量AOE

用戰都俾佢otk
用+4+4 變58 犀牛
跟住出一堆1cost 44森林狼

唔落凌光過牌咪好慢

其實野獸獵算係tier幾
係hereplay抄左副最多人用，但冇合到祖爾金，連R18 都突破唔到
好似冇乜特別match up有優勢咁
張213吸血+rush好似幾key, 但抄果副冇
同埋用多d法術配祖爾金果個版本應該勁d
試下轉玩Token德算

冇祖爾金差好遠
冇佢既話你掉完手牌殺唔到就玩完， 有就一下comeback

勝率麻麻， 好多時抽爆手牌
對返咁上下慢既deck 先打到
對炸彈戰都好難打

一街都係532 rush+吸血
戰又變身又加甲
打到10 血等唔到斬殺就俾佢奶返上30 血

對炸彈戰輸9成
同糯米牧一樣
你要抽爆牌即係食哂所有炸彈嘅傷
點回血都唔夠

係對法師叫唔錯
佢舖滿巨人你都可以全場清
依家唔多職可以做倒

有冇咁誇張
覺得好好用，暫時由rank4升到rank3中段，6/7場未輸過
最誇張試過對法師，得翻5滴血頂咗4turn, 最後剩三張deck 有老虎，搏老虎唔係最底果張，直接兩拳打面贏咗，紅龍都廢事用黎回自己血
炸彈戰2戰2勝，瘋狂抽卡，對面未入得切炸彈已經俾我抽曬deck 2拳ko咗，上甲上太多就用劍打面直傷切甲，太易玩了

老虎聖D唔洗交流既牌又吹到要技術
鳩抽 控場 開場倒數13回合
3隻0費老虎 又補血加倍 戰士冇得用奇數疊盾有幾何13回合個陣有50血係身上

我玩獵人次次打token druid都抽唔到放狗土狼

個別1-2場黑仔咋
就好似對賊 德4cost放成地1/1
都唔一定有刀扇清場 但平均以上多數屌打

我對token druid 0%勝率 一場都無贏過
不過唔係成日有就真
最多都係獵人/戰士

屌打都變55 你廢定對手神運

PUSH

咁唔係一定控到嘅嘅
有啲似以前冰法lol

### Mech Token
# 職業：德魯伊
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (1) 機械袋鼠
# 2x (1) 橡果使者
# 1x (2) 旋翼滑翔者
# 2x (2) 翡翠夢途守護者
# 2x (2) 野性之力
# 2x (3) 兇蠻咆哮
# 2x (3) 古樹祝福
# 2x (3) 微機器遙控師
# 1x (3) 戰鬥德魯伊蘿蒂
# 2x (3) 綠化造景
# 2x (4) 合體的威脅者
# 1x (4) 大法師瓦戈斯
# 1x (4) 幽光之林
# 2x (4) 揮擊
# 2x (4) 森林之魂
# 2x (4) 爆彈終結者
# 2x (8) 森林援軍
#
AAECAZICBK7SAtfvArz8AtaZAw1A/QL3A+YFmPsC3/sC9v0CiYADjIADw5QDzpQDypwD05wDAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

清幫手執執得唔得
R8輸到落R10
剩係食到獵人

鋪唔起
Round round比人清乾淨
唔多識玩

80互換
ChiiiGor#4402

帶機械冇撚用
旋翼滑翔者 爆彈終結者 合體的威脅者換返正常
起手留橡果/守護者>2費BUFF

好 岩岩連輸6，7場 落到R11
都係唔玩了
即係用mark of loa果套？

新卡又係唔可以拆 暴雪好心你啦 送得就比人拆啦

屌 競技場有bug拎唔到幫眾

啲長命deck真係好討厭
逼人打快攻
但係快攻牌都完全睇運
個體驗一樣係食屎
轉去打開放會唔會好啲

屌我由R6 4星輸到R10零星
再連輸4-5場
我上季打到過R5 4星都係贏多輸少 70%勝率左右
係我黑仔定點

幾時出

出左 開game就有

更新完咁多bug
Blizzard

Ios仲未有既

通常連輸係黑仔加心態崩兩個因素加埋
個sequence係: 黑仔所以輸->心態崩->容易打錯->輸更多

IOS仲未有更新

個人覺得523無乜用劣勢先會+3+3落去
打戰士我點都加落隻森林狼度搏下後期otk

試下玩秘密獵 兩星期前一晚r4上r1

放多隻小龍鷹

大家覺得zoo術點
岩岩抽左張傳說
差幾張紫卡 諗緊砌唔砌

順手咪勁， 唔太鐘意玩呢類deck
手牌全allin, 有就有冇就冇咁

機械獵真係好撚黑人憎

贏輸睇運

無塵合隻九號
不過3款獵人係秘密最勁

中速野獸T1
合卡用塵最平
仲要天梯霸主

野獸獵勁過秘密獵啦
秒密獵你對住d control 唔駛trigger 你秘密既已經廢好多

我玩緊 輸到陷家產
霸主唔係秘密咩 我見勝率最高

hsreplay信唔過架

巴打通常係邊睇T幾?

電話仲未有更新？

未 但係入唔到

我入到但無得更新

玩token德 我場上有2隻細怪 + 隻4/2/6 大法師
放8費雙生樹人 end turn係唔會俾多張你

冇哂位點放

講緊唔會拎番張spell

冇玩德鳩估，你個場滿咗當你cast 唔到張spell 所以冇回俾你

屌 我rank隻聖騎499勝差1場金頭
岩岩打競技場用聖騎贏左變金頭像

中過1次伏下次唔會再中

可能係電腦入完入唔到電話

咁如果滿場人手CAST既話會唔會拎多張

電腦入左就唔入得電話
Bz賠返10包我就當無事發生過

我都想

入唔到驚返工無野做

套兔仔賊好過癮咁

不過睇佢combo到天花龍鳳都係輸比毒瘤戰士就好慘

睇下好啦 佢成日玩fun deck

呢套都贏到
佢之前玩術士fun deck萬幾塵
打左粒幾鐘一場都贏唔到

BUFF左卡好似都係得個幾套玩

比佢呃左走去合左套治療德
玩落得兩三成勝率
成日未起倒wall就比快攻打死左
就算起好獵賊都有直傷收頭
巨人更加解唔倒完全被屈

我成日睇呢d stream, 就知隻game 真係要d 實力
呢d streamer 可以玩d fun deck 唔跌ranking 已經西利

咁上左傳又完全唔同爬梯
傳說級大把人玩9 deck

Yes 唔同rank分段個meta差好遠
係高rank表現唔錯既deck未必適合爬梯

thijs 都未上傳啦， 不過呢幾日好似都見佢玩尻deck
都仲係rank 3

最搞笑係佢地砌完出黎， 有時連輸幾場， chat room 就係度洗 concede deck op

睇呢d stream就係專登睇佢玩鳩deck同never lucky

以前要搶積分 天梯強度會高好多
前百前五十呢d位都會係主流deck
依家改左賽制 變巡迴賽同大師賽
天梯名次for fun 算啦

true, 有時見佢地出到d combo 好似好撚勁
抄完拎去玩屌你廢既

張新卡sn1p係開放easy 1 turn kill

控戰r8輕鬆連勝上r5
呢個月又可以hea玩

戰士打兔仔賊難唔難打 總係覺得後期會輸

送個張傳幾勁

上個月遇過，解唔哂，好似以前打jade deuid咁
輸九成

拎套機神戰
遇到控戰= free win
除非佢有放拉人隻怪出黎果張

我自己都有帶隻438拉拉過拉法姆，糯米，paladin 隻25 75
Free win

仲有張656 都常見，不過控戰都係要輸俾d 好高value 嘅牌組

笑死

之前就話戰士可以食到賊 依家連賊都食唔到

### 自訂德魯伊
# 職業：德魯伊
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (1) 橡果使者
# 2x (2) 水晶之歌傳送門
# 2x (2) 翡翠夢途守護者
# 2x (2) 邪惡陣線纜線鼠
# 2x (2) 野性之力
# 1x (3) SN1P-SN4P
# 2x (3) 兇蠻咆哮
# 2x (3) 古樹祝福
# 2x (3) 微機器遙控師
# 2x (3) 綠化造景
# 1x (4) 大法師瓦戈斯
# 2x (4) 幽光之林
# 2x (4) 揮擊
# 2x (4) 森林之魂
# 1x (4) 爆彈終結者
# 1x (4) 羅亞印記
# 2x (8) 森林援軍
#
AAECAbSKAwSJgAP6hgPWmQOftwMNQP0C9wPmBdfvAt/7AoyAA7SRA8OUA8WUA86UA8qcA9OcAwA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌
分身依套R9上R5 輸左3場隻蟹幾勁後期冇中援軍都可以掉出去鋪

電話幾時可以更新啊
返工入唔到好撚慘

好多獵人啊上到5

same

明明坐車番屋企係最佳爐石時機

我見thijs玩都係55波
Rank 3佢都輸左幾次比炸戰
水平低啲果啲兔賊應該開細

我都砌緊token druid
抄下你呢套先
150果廿包抽中左看守者 換走一個portal落埋好唔好？

垃圾堆填區就唔洗理啦 返正都係自high模式

要落看守者將爆彈終結者/1隻線鼠 換看守者囉
隻蟹好鬼勁 依家未有牌抄唔多見人帶
拎黎換怪同賴場都一流
機械獵帶左打快攻都有得搶下場面

好 我之前用傳送門
成日傳啲7，8費黎
試左幾次就無帶

張張都有用喎
打到冇牌出又有得拎哂3張就出
廢極都係將冇資源打既局面變成有希望嬴 成日拎左D奇怪牌打嬴戰士
線鼠進化果隻目標好多時都係拎返黎既廢牌

真係慘 講下wild都要比人屌

電腦爐石更新左之後開唔到 有冇巴打都係咁

明明開放仲多野玩過標準

咪係囉 今日難得無野做 機都無得打

打算課雷神禮盒個icon，點知....20包4傳

係少人玩d 但冇玩開又冇興趣最多咪唔好理 咁都要拎優越感

屌，手機版好撚耐啊

好 我仲有張wardruid
好似唔算好有用咁

第一場就比額外手臂牧屈機

開放比較大既問題係新玩家入唔到去
玩得既都係老玩家
所以人算少 好易撞同樣對手
有趣既地方係
卡池不停變大 好難預測對面有乜牌
同埋卡組強度好高 好快可以分勝負

WesOVO#4387
亞80金 互解

係咪好多野得2，3隻都要buff上去
成日鋪場比人一下AOE清乾淨

屌那聲係咪唔適合玩元氣騎
打咗9場起手+換牌
無一場起手有 1COST 水晶學

啲對手成日都神運 岩岩隻薩滿差1 hp死
佢用召喚random手下張卡
出左8 cost風怒吸血

起手有冇其實唔緊要啦..
反正都好易DRAW爆

我打左第13場都係起手無
仲有抽咗28張 仲有1張水晶學係尾2先on9

係 對手冇幾何俾機會你留到4隻BUFF咁ON9
有都係之前BUFF左搞到清唔到滾上去

戰士你勝率高唔高
我打落好睇彩數咁
而家打戰士輸既話我就燒線
玩呢副deck既人無一個是無辜的

靠運先有用嘅卡就托柒啦

準時變爆爆先睇運 睇進牌
佢遲一兩回合變都頂唔到了

隻GAME場場都睇運咁你唔撚好玩啦笨柒

呢個COMBO真係好撚ON9

廿場都無1場出到呢個Combo 抵輸啦

如果抄牌 大家會係邊到睇?

好易出炸WO...放森林狼.. 落+3+3
MASTER CALL 抽返出黎
犀牛加幾隻森林狼已經係咁

場場佢都7 cost變爆
法師就4 cost, 5 cost各一隻巨人
我都幾黑仔
打左10場左右 50% winrate only

天糊黎 你玩下獵人就知有幾難
同埋佢搞呢個combo 壓力就細好多
你容乜易疊到2，30甲

通常天梯打乜撞得多就走去組
再唔係就睇實況抄
而比較多選手推薦抄牌網就係
Ahirun 黃色小鴨個Twitter

master call 抽3隻"不相同"野獸

除左打控有幾何用到

好多時都用到 打戰以外搶一波血已經好好

打獵人邊有可能去到祖爾金仲疊到20,30甲
有奇數戰就話姐

時運低 都係唔打rank住
Token場場都鬼抽 岩岩去到5 cost場上一隻怪都無

我R9輸到落R10零星
教下我玩ok?

先手:1/2費生物>野性之力
後手:1/2費生物>野性之力/3費生物
起手唔好留線鼠
森林之魂防AOE/優勢交換
放怪到放到夠BUFF費用就用 除非下回合清完仲可以鋪返起黎
唔洗刻意3隻以上先放
打獵:唔洗防放狗土狼
機獵: D死聲生怪撞完一野揮死哂
冇咩好講怪數量體質都嬴 仲有AOE 守護者中間BUFF起佢打一兩回合都補到5-1X血
打戰:抽17張前只防第1張解 佢準時7費爆爆你又冇場面只能夠同佢賭運睇邊個好彩
打賊:屌打鳩玩都嬴 後手可以留多張咆哮
先手有橡果使者可以留多左幽光
打薩滿:全部AOE都防唔到 淨係可以用森林之魂硬食 同打戰一樣
德內戰:睇運睇進牌 入場右先cick禁言嬴左串鳩佢
打韓文字:入場右先cick禁言嬴左串鳩佢
計好全打頭殺唔殺到 好多時岩岩夠殺又冇留意就898
傳送門拎既怪同打競技場一樣發揮創意同經驗 特別俾人解哂場又鋪唔起

打賊:屌打鳩玩都嬴 先手有1/2可以留多張咆哮
後手有橡果使者可以留多張幽光 有1/2可以留咆哮
前面3/4費卡到冇野出先直接幽光 刀扇有就有冇就冇全部靠彩數

對其他deck dire frenzy 森林狼個tempo 太慢，同turn 冇得打埋，抽上手又冇得要嚟搶場面

而家順返啲 打返上去
岩岩係幾黑 打左3-4場奶德
次次準時落隻20+血熊
上buff打死左就第二隻熊 然後盧森巴克 然後複製
或者鬼抽vs神抽

Btw 點解唔防放狗土狼？同佢鬥快？同埋戰士果度唔明 咩叫抽17張前？最難打好似都係戰士 牧師 薩滿
獵人有時佢神抽都會輸 岩岩條友機獵 第6 round就開毒飛彈

想問下ios係咪仲係update唔到

佢又話12點會放更新出嚟

佢話12點跟住仲要等多一粒鐘

見大家玩TOKEN 德.
岩岩砌左副R5 打左8場.輸左一場元氣騎
果場起手太差, 兩張森林之魂抽上手, 鋪唔到怪就輸左

有無打過機獵 岩岩打左幾次
發覺勝負全靠運氣
比佢6 round左右開到毒飛彈就收皮

點解要防
一直鋪怪佢3/4費唔放狗解頭都爆
卡手鋪怪連BUFF一齊出D怪都唔只一血

打機獵我諗你要係TURN 8 之前殺左佢啦
獵冇乜AOE, 留一張BUFF卡, 跟住瘋狂鋪場
機獵就一隻怪都唔好俾佢留係場上面,, 照計你有BUFF應該輕鬆FREE TRADE佢D怪

毒飛彈有森林之魂屈返轉頭
識玩整一堆1/1出黎 冇場面冇BUFF又冇揮擊冇得搞
佢合死聲解到佢生出黎既怪先理 有咆哮同其他BUFF 德惡好多

好睇牌順 我通常都抽唔到
同埋機獵神抽起上黎佢round round清到我空場
我起手抽唔到1/2 cost, 要第3 round先放到樹人
佢起手導電 第2 round已經spider bomb 3/4
岩岩打左3場都係咁
我玩開機獵 知道我連續對到3次神抽

都係睇牌順
德如果卡牌要到第3-4 round先放到怪
成手揮擊 大法師 死聲 跟住抽森援 羅亞
岩岩5場有3場係咁 幾濕滯

有咩牌唔睇手順

岩岩買組合包20包抽到2傳3史詩

可以玩兔仔賊

想問下聖騎個張 除咗玩一拳聖之外 仲有無用？

大量同類型牌
例如zoo

前期卡少少都追得返
例如控戰

個特價20包卡連薩滿英雄
開咗3張橙卡

zoo起手兩張0/2兩張巨人冇食怪
控戰AOE 英雄卡係最底 點玩

賊/法？
相對無咁睇
我見twitch啲人玩法師好穩定

岩岩好多場都係咁既手牌
（懶得cap screen sorry)出左既牌得Wardruid同橡果）
而家去左睇劇唔打住

隻2/2/3做咩唔一早放出去
咁多低費卡都卡手 起手同出牌有問題多過黑仔

係 我覺得戰士應該係所有牌中最穩定
有過牌 濾牌 同種類既牌（都係解場）又多
就算卡解場牌 佢啲生物既體質都唔錯
同人硬碰硬都得

咁歐架咩...
我入坑課左一個60包得一張傳
係咩水平？

一拳聖都唔駛用佢

如果無牌就照放？好 我下次試下
岩岩無記錯係起手223 死聲 大法師
之後抽森援 然後微機操控師（放完比佢一round清哂）然後就橡果 死聲

同時係最易針對
先講天梯大量中速獵已經難打
再加埋機械獵更加1/9開基本輸硬
以前專食賊上分 以家變晒兔仔賊 又比賊食返轉頭

同埋假如對面解場勁
死到得返一隻1/1或者2/2既怪
你會buff 定係鋪場搏佢下round清唔哂？
我而家2隻就buff 1隻就留...

有用 可以係咁回

一早2>3>4法師接上去一早嚇到佢賴屎

機械獵37姐
無19咁嚴重掛
佢前期卡手 比你捱到變身佢就難打
機獵啲過牌又垃圾

兔仔賊高手就難打姐幾難用下
我今日睇thijs 佢兔賊打左幾場炸彈戰都係有輸有贏
Rank 3 only都未係傳說

你又真係黑左D既 正常來講20包1傳叫正常

60包應該只少2傳 不過你1傳真係黑左D

基本無用
以前用召4dk副deck就有用
以家基本可拆

巴打你就好 我得2傳

我聽人講正常係40包一傳...
我而家rise of shadow開左75包左右有3傳 算係咁（雖然有一張係頭十包保底）

好我下次唔理 放左先
有少少心存僥倖 想下round中林精/野性之力
接combo

以家呢個特價包連頭像 = 大約$153
好抵屌
平時買20包好似仲要貴少少

40包係保底，平均應該係20包

想問一下，如果round6我落左飛彈機械人，對面冰結我。我round7落毒鏢機械人合體(張牌依然係凍結狀態)，結束回合。會唔會觸發到飛彈機械人個技能?
岩岩果場對面1血，觸發到我就贏，對面就投左降，但睇落好似係無發動到，只係佢以為會發動就走左場咁(如果無發動我就輸了)

臨訓前一拳聖神抽反盤
比token德6cost搶左24血
場上就1隻1/1 渣住把劍
神聖憤怒 搏一搏
一鳩抽中老虎打25
牌庫仲有十幾張牌

10場輸兩場了..
兩場都係聖騎... 呢副唔知乜尻聖黎.
好似專打TOKEN咁,, 起手又靚到不得了..
最後俾佢隻88 TRADE完再裝劍打死左我
咩野要有既卡佢都有齊, 屌

會發動

mech 聖之前都有，buff 完兩張牌再勁d

之前冇對過咁濟... 之前有都係玩秘密. 好少玩合體
岩岩又遇到場一樣DECK. 不過冇神起手就俾我屌打返了.

機械騎順起上黎第3turn 已經有隻成10血既嘲諷怪企係你面前
仲要係撚咁合體 張張牌都合體

Mech paladin勢頭幾勁
又唔貴 可能會變T1

其實40包保底係個gag來 4白1藍 =1600座塵 岩岩好1傳說

屌你老母輸撚到想del game了 R4 4星輸到R5 0星 屌你老母臭系

法師張5費變哂1COST好似幾有潛力..
5費好似真係太少.. 一出完呢張好撚淆

Rdu玩緊副機械token德
戰績好似好威

JOIN TOKEN
打左16場輸3場
R5上R3了

不了 無腦加無聊

同埋我無個2張傳說

請問呢套ok嗎? 上季用中速獵去到第8，呢個賽季試下新組合，暫時係11-13徘徊緊

其實我覺得仲要用腦過控戰
玩控戰留D解牌就得, 見咩解咩

玩TOKEN 張張牌都2,3 COST.. 要留邊張用邊張成日要諗

隻game更新完咁多bug 而且手機版咁撚耐先更新到
Blizzard 唔係當冇事發生乜撚都唔賠下話

呢個統計卡包咩app嚟

個雷神包唔吸引
但咁多人中傳係咪有啲咩神秘設定🤔
有冇巴打零傳？？

咁呢種唔係卡手
係格食格

我 屌你老母blizzard

爐石盒子

Google完 支那嘢嚟嘅

戰士先係最撚無腦
快攻都話要諗下解唔解場 或者唔鋪咁多廢是比人AOE
戰士見牌解牌就得 最多要識扣warpath同brawl

你果副點砌 我仲試緊
岩岩落埋Wardruid 佢個毒有時候都用得著
試左rdu副機械 感覺上順手會勁過classic
Sea Giant手順果陣 5-6turn拍落去 加埋2-3隻其他怪
好大壓力
人地用哂啲野解sea giant就比我咆哮剩低果啲打死
不過起手中2隻sea giant就含得撚

唔係剩係看守者就得？
大法師送

呢套, 求其抄

一樣 不過傳送門我帶左微機操控
3 cost鋪3隻都幾穩陣

唉屌，琴晚返到屋企唔記得更新手機版
淨係更左電腦，今日扮工冇得打爐石，好撚辛苦

用數據更新

更緊

手機玩無feel

冇計，冇理由係公司電腦down咁癲

係老細面前玩

等抄牌

暫時玩緊自己組既快攻法
係幾有趣 但感覺仲要調整
睇下可唔可以用黎上傳先

我都0傳 輕鬆

而家試緊副mech特化druid
看守者都唔落了 幽光森同傳送門都out埋
平到傻

有沒人一樣發生依個問題？定重未玩到？

我之前iPhone都係咁
刪過再Down番就玩到

用果張新機械傳奇
同埋一推生微機械嘅怪
但冇傳送門補牌能力又好差

控薩內戰真係打到想嘔

不嬲控制內戰都係好辛苦

打落個感覺仲衰過控戰內戰

唔ok, 玩得機械要夠多先可以每round鋪場合體，同埋導電係機械核心，都需要多機械。
野獸核心係master call, 冇master call, dire frenzy 無乜用，尤其你副deck 落得幾張野獸

好想合副出黎同人內戰

我冇特登合卡 本身差隻313
咁岩課個package又中左就用黎玩下
不過中意玩控制嘅巴打可以試下

咁其實機械獵定野獸獵勁d

好耐無玩，回坑

想問入左開放模式同榮譽殿堂d卡，如果我唔玩開放其實就拆得？

想拎番塵合兔兔

Deck list你跟邊副

機械獵太靠起手要拎到 111 212 同coin,
拎到就勁，拎唔到副deck 好普通

大家覺得 祕密獵 定機械獵 穩定D 易上分???

大致上跟thijs果副 控制+養大哮斗果副

幽光都唔落？
有時起手有 3費跳cost落 對面無野解
下round再落死聲對面都差唔多投

要時間測試
不過mech版比原牌更偏快，理想係每turn都要出牌佔場，hand size會偏細
而家試緊走哂223傳同426傳，入左434 copy傳同532齊里

機械流冇咩用 高費壓力又唔大

尋日見rdu玩副機械token
8連勝上左60名legend
佢帶埋sea giant

真。毒瘤牌

請問而家Luna Cyclone 定Luna freeze 會好d?

用落其實差唔多
431同新傳322合體一樣可以搶節奏同舖場
432又有2粒炸彈搶血
321生2粒11好過3費2隻樹人
但唔落傳送門補牌好弱
後期淨係可以等援軍

我用token 德真係勁 專食機械獵 不過打1 2 保密者 3秘密的獵人 就好難打

前期就解不掉112 更何況有 爆炸 捕鼠陷阱

token德打秘密獵都係優勢局黎
你要適當地防trigger秘密
buff起堆手下先撞爆炸
當然對面天胡起手2隻保密者接秘密就冇計
但唔會場場係咁

好 上r5 了

223同426都應該keep
反而齊里阿斯唔洗落
我打aggro唔洗回血同嘲諷
落埋戰爭機兵打頭仲勁

呢個堅 我好多場都係buff到3血先撞
佢就投降
不過佢天糊起手就收硬皮
保密者-秘密-保密者+秘密-蒙面

我成日都打神抽機械獵
Turn 5就砌隻11攻高達同我搶頭
無咆哮差2hp打唔死 佢下round 17攻一拳打死

同埋要祈禱佢無毒飛彈
起手減費既話turn 5-6就出到

好耐冇玩 依家用beast hunter上到rank 9 想轉下deck玩
之前見thijs玩heal druid 依副玩唔玩得過? 或者有冇其他非快攻偏control嘅deck

用野獸獵輕鬆上傳

可以分享卡組嗎

### 自訂獵人
# 職業：獵人
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (1) 幻光蝶
# 2x (1) 森林狼
# 2x (1) 泉爪山貓
# 2x (1) 追蹤
# 2x (2) 兇惡的鱗皮獸
# 2x (2) 食腐土狼
# 2x (3) 主人的呼喚
# 2x (3) 動物夥伴
# 2x (3) 擊殺命令
# 2x (3) 放狗
# 1x (3) 致命射擊
# 2x (4) 凶暴狂亂
# 2x (4) 標記射擊
# 2x (5) 凍原犀牛
# 2x (6) 釋放野獸
# 1x (10) 祖爾金
#
AAECAR8CxQibhQMOqAK1A94EuwWXCNsJgQr27ALJ+AKghQOkiAPmlgP5lgOenQMA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

依副打token都有55波，打其他基本都開大

終於上返R5
Token Druid真係簡單無腦
多謝呀JKL巴打share dick

唔帶斧頭？
同埋打戰士有咩心得 炸彈戰我唔識打
仲有元氣騎都係難打...

Token打beast hunter真係兩邊睇運
德3 cost跳費放幽林 你無放狗無山貓就解唔到
跟住就接死聲接buff
但係獵人牌費又可以打到德round round空場

連登仔個個都玩狗牌
利申：我都係

Heal druid唔好
Fun deck黎

好 咁有冇咩慢deck好玩鐘意慢慢妹

而家兔賊好多
上分好時機
套牌直接拉低左賊既整體winrate
岩岩都贏左幾場 係度洗兔
洗左一堆落deck就死左 3/3都未拍到出黎

家陣一拳騎勁啲定機械
機械好似都幾勁 不過要好多張傳說

Ching 借黎抄下

wild黎架喎
求其塞啲灑牌+唔易比人清既機械
抽齊combo咪直接otk

職業：術士
規則：開放

2x (1) 機械袋鼠
2x (1) 死影纏繞
2x (1) 狗頭人圖書管理員
2x (2) 掠寶囤積者
2x (2) 機械召喚師
2x (2) 煩人機器人
1x (2) 血法師薩爾諾斯
2x (2) 見習工程師
1x (3) SN1P-SN4P
2x (3) 苦痛侍僧
2x (3) 鐵喙貓頭鷹
2x (3) 麥田魔像
2x (4) 召喚傳送門
2x (4) 合體的威脅者
1x (4) 血屍戰車
2x (4) 銅尾偽裝者
1x (5) 齊里亞斯

AAEBAcn1AgTtBavQAqCAA5+3Aw37AZwCogKKBskHxAj7DJQPhRDy0AKY+wL2/QLRgAMA
不過開放黎

亞服80金互射
鬼祟魷魚#41276

岩岩試左RDU有機械副TOKEN 感覺比較卡手. 冇咁好用

機械系列打連動 斷左節奏就好難救到 機械獵已經玩到爛

佢玩左幾場都轉
走返去玩賊
不過佢果副機械德勝率都仲有70%
打左10幾場

死ser?

維護.. 去到兩點

抄左佢副賊. 好似幾勁

唔玩大大 係咪拆得

btw又係機械既天下 貓頭鷹 破法者全部4張一齊上

點會 只要賊一日唔死
機械無可能勁得去邊
合體為重心既機械好易比賊解晒

buff 卡唔退塵

傳說唔好拆啦 第時大大係meta你要合返就好痛苦

大家覺唔覺召喚同打出都仲係有啲唔清晰
paladin把正義之劍，打出手下都有+1/+1
如果係咁卡德加打咩手下都應該x2啦
定係暴雪未改哂

正路都唔退啦

施放法術

改卡就應該退啦

我覺得係卡德加個寫法唔好
一開始我都諗緊"your cards that summon minions"包唔包括"minion card"

又唔係nerf 做咩要退

抽中左老虎 一拳聖好唔好玩?

好玩唔好贏

呢幾日好多兔賊算好打
由佢彈出彈入生到堆兔十幾二十
之後時停再下回合一視/縮小combo全清

我都見到
佢legend top 100十連勝
我見佢屌打戰士獵人

以為兔賊驚快攻
點之用token德打落係劣勢對局
佢地帶刀扇同消退
Buff左或有死聲成場token上哂手就投得
合體機械上手又係好難come back
對面消退完跟手落返一隻兔你已經收得皮

秘密獵究竟點玩求指教

個大亂鬥勁撚難玩
一係就唔識buff大嗰隻 雙方出卡+1+1
一係就出7隻怪上場自爆

秘密獵已經接近有咩打咩
係放咩秘密果下要諗

我打親都係佢地未疊到兔就死左
R5勁多人係度試deck送分

### Rdu
# 職業: 盜賊
# 規則: 標準模式
#
# 2x (0) 暗影閃現
# 2x (0) 背刺
# 1x (2) 悶棍
# 2x (2) 見習工程師
# 2x (2) 邪惡陣線纜線鼠
# 1x (3) 艾德溫·范克里夫
# 2x (3) 軍情七處密探
# 2x (3) 邪惡陣線無賴
# 2x (3) 閃現狐
# 1x (4) 吸血蚊
# 2x (4) 嘍囉幫竊賊
# 2x (4) 宿怨
# 2x (4) 瓦哥鎬
# 2x (4) 鯊魚之靈
# 1x (5) 炸雞勇者
# 1x (5) 齊里亞斯
# 1x (6) 劫匪大亨托戈瓦哥
# 2x (10) 海巨人
AAECAaIHBrICzQOvBO/xAqCAA5KXAwy0AdMBnALtAt0Ix/gCtIYDtJEDj5cDkJcD/poDiZsDAA==
#
#想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

抄左係度
呢副難度算唔算高？
我見落鯊魚時機都唔易

秘密獵唔係考你點玩，係考你對手點玩

呢副我玩過啦， 要玩得好應該幾難， 因為太多選擇
見d pro player 玩佢地就有哂planing 知道想做乜
我玩就通常有幾個option 揀就是q 但揀一個多 plan 唔到咁多

d 多選擇 ,打value 嘅牌組都有一定難度，呢副之前玩唔起只係因為tempo 賊太惡

不過好似幾好玩 我差大范就齊呢4張傳說
成副得一張紫 Waggle pick我又有抽到
睇怕都係要入

亞服 80互射
光速沈殿霞 #4969

AAECAaIHBrICzQOvBO/xAqCAA5KXAwy0AdMBnALtAt0Ix/gCtIYDtJEDj5cDkJcD/poDiZsDAA==

呢d code係咪要電腦開先work？

手機版照樣copy 都work

你可以單個爐石組牌app
Copy落去都會出套牌你睇

VS中速獵邊面勁D?

唔知 我都係睇Rdu玩
一路打一路吹副deck好勁好勁 想贏就快啲抄
打到收台10連勝 贏左2場token druid

差唔多，兩邊都打value, 但獵個value 穩定d, 唔介意磨長鋪game 去做大隻祖爾金，賊要贏一般都要靠大亨發現兩張超stats 嘅傳

即係例如快攻就留燃燒陷阱？

全部改cost 果d,
如果我玩進化，即係出垃圾機會大左= indirect NERF

on9 爐石， 岩岩玩果副賊連續3 場抽左廿張牌都冇314 果隻幫眾都算
跟住仲要中bug, 你變返海巨人都算， 血都唔幫我回， 以為自己眼花睇錯
仲要shadow step 隻野返黎再變多次， 都係郁都唔郁

咁講既話每次有怪改cost
所有怪同埋同怪cost有關既卡都要原價拆啦

唔係bug黎
因為爐石而家無11cost怪 所以10cost怪係進唔到化

屌真係唔知

法師切海巨人都冇咗1088 rush

副兔仔差6張藍色 合唔合好 得1100塵 luna差杰乜乜 一張

請問合邊套好 有1800

咦咁如果有埋鯊魚之靈出唔出到山嶺？

我玩緊左面套法
基本上打獵人 不論邊款
都係被人屌打 依家仲要緊多獵
不過講趣味我比較建議左面
上下限超高 同埋要考慮走場面傷害
或者法術傷害end game既牌
有少少似以前既冰法

隻杰佩尼係咪咁necessary

無野 以後拉出場 咁睇黎幾重要下

唔得 會連fail兩次

有無人rabbit rogue會落 655個隻有幫眾就發現treasure

左面果套法師打機械獵無5既話完全無得打

應該話有都唔好打 末日果波解唔到就輸

有無炸彈mix控制既warrior參考下

我有試過幾次唔靠5打死對面
但係基本上末日一定要成功
如果唔係前期就爆開

想換兩張變羊入去
機械deck合上去完全無方法解到

3費切走對面 冰 當睇唔到
基本上以機獵搶血既能力
2張羊 打完都救你唔到
已且羊費用太高

你岩 換變羊都係打唔贏機械獵

why not?
改卡就要退，有咩問題

你點知人地當初係因為咩原因去合果張卡
係cost 係血定係攻

無理由assume 人地一定係要metadeck 正常play

舊冒險係咪唔可以in game買
一定要上佢store?

笑死
果然香港人性格係鐘意貪小便宜
為左個小小塵
都可以講到原本鐘意佢廢d先合
buff卡搞到佢有損失

平放ACCT

過百張傳說, 數張金傳, 大量史詩
2XXX金幣, 信箱可改, 絕對安全
1200HKD

有意TG:

要上store

岩岩有條友
疊到隻兔兔30 30
死都唔下round
狂整D語音出黎
之後比我抽中老虎 一拳打撚死左

80金互換
HANDofGOD #4920

打左10幾場戰一場都未輸過但係抄牌網個到
炸彈戰勝率少過50
祖爾金爆牌防炸彈 追蹤掉炸彈 又有中期鱗皮吸血硬食炸彈
依場已經卡手前中期亂掉牌出去 中間食左食左8粒炸彈

7費準時變身 滿場爆爆炸彈

D人平時開台
格離有個位記自己打過咩牌
係點整?

諗唔明呢張點解會BUFF做36

一蚊水晶學，全隻game 最痴線嘅抽牌

要裝一個非官方software
自己google

Hearthstone Deck Tracker

機械聖有冇推薦？落唔落弗丁好

呢個app ipad用唔到
有冇巴打有係ipad用到既tracker?

buff卡的確可能會造成你本來會放但buff完唔會
最簡單例子對開放單雙其實會有影響，所以退塵係值得argue嘅
唔係話鐘意佢廢先合但可能減咗一費入唔倒deck

撞倒BoarControl

有無人中撚左bug?我手機同電腦都係一樣情況 副牌明明齊 又要副副都禁入去 再出番黎 一登出完又打回原形

普通過左金卡包中左伊力丹
但英雄真係好難打
普通已經難打英雄真係唔知點打

送果張金斗蓬係咪唔可以拆？

應該唔得

想問下最後有冇t5 牧出現

果張死聲減COST改左唔可以少過1
而家係開放變左T5術

push

宜家術士用召喚傳送門+導電機械人+SN1PSN4P 咪可以無限合

唔得 導電限第一下打出-1 第一日試左

想問手機版有冇deck tracker

我尋日遇到一隻術士係狂合架wor，好在我下一round就ko佢

輕鬆爆機

術士得呀

機械召喚師係開放
導電機械人唔work

我都係

中左張金色咖啡師
除左兔賊係咪無邊副會落

第一次就過左.. 用潛行輕鬆屈

### bomb
# 職業：戰士
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (1) 城鎮通報員
# 2x (1) 奧米伽組裝
# 2x (1) 恆金單輪機器人
# 2x (2) 猛擊
# 2x (2) 踏上征途
# 2x (3) 強化的伊萊克
# 2x (3) 發條哥布林
# 2x (4) 大工匠扳手
# 2x (4) 奧米伽毀滅者
# 1x (4) 民兵指揮官
# 2x (5) 拋彈機器人
# 1x (5) 綠皮船長
# 1x (5) 達瑞亞斯‧克羅雷
# 2x (5) 鬥毆
# 1x (5) 齊里亞斯
# 1x (7) 瘋狂天才爆爆博士
# 1x (7) 霹靂至尊爆爆博士
# 1x (8) 葛羅瑪許·地獄吼
# 1x (9) 雅立史卓莎
#
AAECAQcI0gLIA8UEze8C0fUCkvgCoIADm5QDC0uyCJ3wApvzAoP7Ap77ArP8AvWAA5eUA5qUA5KfAwA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌
請問呢套可以點樣整整佢,最尾個2張換咩好

有冇人入唔到？

Android有Arcane Tracker

咁可能係我尋日解任果時係開放模式遇到

今日對左好多次聖騎士 有9成對面都可以t1水晶學t2導電機器人 可以點玩

有無人有睇
好勁

cls 平時有睇下佢直播 直播hea玩 係咁輸 但係比賽就勁到痴線

第一次見呢招
睇到中間諗住個賊多數都輸
點知比佢頂到OTK

有冇ios入唔到game？

咁都賣1200hkd

見8591 差唔多賣緊2千幾HKD
我唔知價, 可以傾下

Sorry 我都唔知價
我啱啱查咗一下先知爐石啲account 咁撚貴

用神奇杖抽既？

我都想放，不過有價無市

有人肯買account先算喇

係 Myra完用瓦哥陰謀洗一堆入deck
再用杖抽

買都買個金幣帳自己玩
平勁多又有超多金抽

抽一百包唔知有幾多張傳

更新左祖爾金有BUG
唔會放狙擊秘密搞到輸

80金互換 seriouss#4179

咩情況無放到狙擊

唔知 頭先兩場放祖爾金秘密少左個狙擊
一次打戰 放左5粒唔同密秘得4粒
一次打賊 放左3粒得2粒
都係狙擊 岩岩開分身打又識放ON999

開分身試祖爾金又放到出黎

ON9 爐石. 係咁斷線咩撚野事..
又無LALA輸一場

連續3場斷線..咁就送左3場R1變返R2
垃圾SER

原來係HKBN出事. 屌你老母

hkbn 呀

佢斷下斷上咁.. 最衰我睇緊YOUTUBE 同埋TWITCH都冇事 (應該CACHE左)
搞到我依家SERVER 問題, 排撚左3場狂斷送分

新adventure 完哂有咩送
諗緊買唔買好

睇到了

而家係咪得牧師5cost死聲變1cost個張有得解全塵?

係

解哂

sing01?

有冇人手機入唔到game？

對面獵人永遠都準時變身 點玩

準時變身都驚..
愈早變身愈唔驚.
當然通常咁早變都係打一波收頭

互賺80係點玩?
入到去2面鳩打? 定認真打? 定禁投降?

唔可以投降,要是但一方死亡先解到
我自己就砌定副自殘術

每次就贏既時候就變

就係咁好彩每次打剩佢10幾血既時候都係10T

是但一方15血投is ok

點解有時連勝有多一粒星獎勵有時又會無? 因為對面投降? thanks

Rank 5以下先有連勝獎勵

連勝三場先有wo, 中間輸過重新計

新改d卡係咪拆哂佢

得牧師5/4/6有得原價拆
可以拆左先 其他唔好拆住

加左你

Added

賊堅好玩
雖然RNG唔少
但變數好多 岩岩先打左場用炎爆收頭

燒線韓國狗 仲要有傳說卡背既 含撚啦你韓國狗

聽講聽日銅鑼灣有大型爐邊聚會

大家一齊去爐聚

真係輸撚到想del game 黑撚到傻系 D手牌卡到懷疑緊我係咪全部放0費牌

屌你老母對面系永遠都順到傻系 1,2,3,4,5,6 咁既牌順打出來 跟住收頭 準時變身

究竟爐石到底係唔係有咁既機制 有時候順到痴線 對手廢到成個弱智咁 可以連勝

但有時就掉返轉 對面順到on9 我就卡到仆街 玩成日 夠擔死真係可以輸足成日

勝率由50%輸到得返45％ 屌你老母垃圾爐石

咁得閒又上嚟叫春阿傻尻巴？
賊nerf咗你唔係即刻上咗傳說架啦咩

咁得閒追擊

運game係咁架啦
你睇grandmaster都係邊面好彩邊面贏
運氣技術可能係8-2既比重

難怪比賽無人睇咁濟

咁都認到係叫春巴..
賊NERF完先玩賊

因為nerf完先有塵 btw唔係玩以前個套

好多選手講過技術運氣 6-4/7-3
同埋叫春哥最尾張圖如果血量安全都仲有機會贏

老真講手牌有差到 打唔贏咩

終於上傳. 冇玩過炸彈戰, 估唔到用炸彈戰上勝率唔錯.
最後幾場加隻貓頭鷹落去RECORD唔到, 不過勝率都係75左右, 因為合體太多 唔落沉默唔掂

整副deck黎參考下

明白

新關到底要用咩角打 難到痴撚線

咩deck 咩技

人在外國
不過支持
大家加油

d 技好廢炸
好似rush, 全部手下減一費，潛行
跟住揀哂d 大怪打7 佢

就呢副姐
最後幾場入左隻沉默黎打
好多魚人薩, 但一般唔太卡頂到開頭解到場就OK
用落好似好過控戰, 冇咁被動. 有時可以搶血炸死佢

頭先係r5試左幾場 打獵法賊都唔錯
係打魚人同zoo真係頂唔住 2/3魚人無野清

第一次玩聖騎
最後用0COST回音聖鐘過達拉然英雄模式

魚人zoo贏面應該都唔細
佢都唔係場場食糊
你有Warpath就一野清哂場

去到終極大boss 比人爆曬d key 牌..........屌

你用左每ROUND抽3張既寶物?
果張好難用伏伏地
但TOAST用術士用佢過英雄

最左邊嘅手牌減2cost

屌你老母今個patch係戰士戰紀?
5場都係戰士 on9垃圾game

用機械獵捉囉
或者洗劫匪既賊
我睇人玩勝率幾高 同佢磨到最後無牌 用scheme洗一大堆towaggle入deck 用wand抽返出黎
跟住每一round用3次皇冠
戰士唔會有牌解到

同埋大師賽viper vs K神果場
Viper話佢用兔仔賊 只要頭15張抽到myra’s 就屌打戰士
又真係比佢輕鬆2-0贏左

唔係呀......
抽左果張全部變legend, 搞左0cost buff 大

全部起手2次刷唔到
跟住隻boss 連出2次 or 3次抽牌
一野抽撚爆曬
屌

戰士偏慢.. 兔仔VALUE 咁高.. 一洗好就瘋狂出兔
戰士邊頂到

rdu 玩野獸獵好多misplay
silvername 帶mech hunter 同 token druid

Ladder deck
Mech hunter而家應該係ladder第一deck打哂啲牌 咁上下死唔去就投降下場

今個patch係咁耐以來失衡最嚴重既板本 根本垃圾牌組

聖騎既on9 3費無敵 1回合回滿血 10T 回哂成個牌庫 就算玩快攻 都根本唔夠佢搶血

戰士係咁上甲 順起上來 你基本上1血都打唔入佢

token德 無腦OP deck , 同佢鬥解 解唔到就係咁先, 本來8費5樹人 係無問題既 最大問題係佢今個板本既雙生法術太on9 即係話打完1張 再復制多一張同一樣既牌係你手上 唔洗抽 根本on9

不過個人認為 計之前既賊過強後 , E家最勁係聖騎 最撚broken係佢張3費無敵 當個回合3費無敵 仲要可以上武器解你既手下 唔扣血 暴雪is best

戰士BROKEN咪益左精通控戰0打錯嘅叫春哥你囉

仲有係所有既機械 不停合體 不停合體 不停合體 係咁降費 係咁降費 係咁降費 係咁抽牌 係咁抽牌 係咁抽牌 , 然後你抽唔到沉默 就收收皮先

我幾時話戰士 broken

隻眼係唔係坐住左?

戰士係咁上甲 順起上來 你基本上1血都打唔入佢
原來係講緊戰士廢

我的確係話戰士係咁上甲 但係我幾時講過佢broken ? 睇來你真係坐住左隻眼

前面講緊要個patch最失衡
之後拎聖戰德出黎講
都唔係話緊依幾副broken

失衡又唔代表佢broken 你理解能力係咪有少少問題?

broken係代表過強 我一直都講緊聖騎broken 太過強

我幾時講過戰士broken 定係e個爐石討論區鐘意玩小圈子 針對人

我今版先入坑
剩係覺得同自閉牌打體驗好差
例如控戰
元氣騎其實都好啲 佢啲解牌唔算太OP 又要combo 計算 都叫做有來有往
但戰士果啲無腦解場真係煩 張張卡都係效果拔群又無操作
4費打10，5費炸5，10費全場掃10(6費可以清賊鯊魚）, 5費直接清全場
變左好似打電腦咁 你知道你打左呢張卡 佢會用咩黎拆
但就算你知道 你都無咩選擇
最有效都係用快攻 但快攻就變左運game
即係逼你用運氣同佢打 好撚on9
得中速獵vs控戰係可以靠技術贏

掃5 打錯

自閉牌係體驗差 同埋哂時間

淨係講緊聖騎broken就唔會拎埋戰同德出黎講啦
咁德無腦op又broke唔broken

勁就代表broken ? 訓醒未

op都唔代表broken 你真係玩撚哂

雖然無咗kingsblade
仲有odd Pali chok Rank5

op還op broken還broken 唔好扯埋一齊講 清

又係你話broken即係過強
op(overpowered)=過強=broken
咁都叫唔好扯埋一齊講

你要撐就繼續啦
已經分唔清你係假膠定真係咁戇鳩

咁可能我一直誤會左op e個形容詞

如果我話戰士係broken 就直接話佢broken 啦 做咩要講op姐

亞服 有冇人可以比我加下friend
間唔中抽到個任務要睇朋友贏1場
但冇朋友解唔到

留id add你

屌岩岩玩bunbun兔賊
對面控制薩變左dk 我又無乜牌淨 諗住輸硬
點知出完隻532吸血果隻機械 再用升一費幫眾升佢
變左國王
即刻上翻曬手 再用國王揀張3費抽一張牌 用同一張牌塞滿手牌果張
抽隻bunbun兔上手塞滿手牌
最後成場都係1x/1x 既兔
對面即投

kkweb#1729

想像到個畫面
可以上lucky & funny moments既程度

我覺得戰士應該nerf
或者加強下前期 但係nerf下佢啲解牌

nerf賊果陣就應該要搞埋戰士
變左身之後好似無敵咁

但依家多左兔賊其實戰士唔夠打
機械聖亦都有機會出下場
未計本身都已經好多獵人食戰士

咁係ladder環境問題姐
Ladder中速獵勝率都低啦
Grandmaster最多人帶就係戰士
輸左twitch chat就係度洗’good to see warrior lose’
贏左就洗’better deck wins’, ‘stupid OP deck’

根本dk 之後就唔應該再出英雄卡，冇啦啦剩返三張，nerf 又難nerf

原來多重射擊兩隻怪有先後次序？
What the fuck?

咩次序？

對面有土狼6/4+森林狼
咁我用多重射擊 諗住兩隻會一齊死
點知佢當我射左森林狼先土狼變左8/1死唔去

多重射擊 -3

ok

點解啲人控戰帶咖啡師既？

呢版快攻牌係咪收晒皮

其實係GM制度問題至真，搞到得flexible既deck有得玩
但對於普通玩家黎講，ladder先係大家關心既地方

機神嚟
睇路

想問問Shaman有邊套岩上分

specialist=shit

魚人

悶到傻

見好多人用風怒武個套好唔好

其實換果幾張牌真係冇乜大張用

80互換 Wigan#4292

屌呢個版本真係失衡到爆
完全玩唔落手
屌佢老未
法師巨人流
戰士炸彈流
打撚咩
下下出嘲諷 頂幾round 就otk你
仲屈過之前牆牧

講漏左 仲有無限合體流

屌 on9 game

AAECAa0GBvsG+wyDlAOHlQOCnQOftwMM+ALdBOUE9gelCdEK0gryDOX3ApH7Aq6bA8idAwA=#
用呢副打到上R9 極抵玩

1460 dust

Tempo Storm 出咗新一批tier 1,2,3,4 嘅deck

BTW, 我想整一個廣東話解說電影&劇, 下一條片會叫人支持正版等等
請按下面個死圖 (唔想有預覽影響大家)

聖騎三費無敵 無debuff 你吹得我漲咩

80金 互刷
#4332 戰鬥哥

爆機

比賽咩有人玩就T1

好刺激
俾final boss打到得翻30幾血，以為輸嗰陣金蠟燭出咗隻里諾 一野回翻曬最後boss疲勞死

最後果關有金蠟燭就好易過

大陸狗標題黨
講哂成條片都唔提黑鏡兩隻字
食屎吧

80金互射
NEL#1315 亞服

機械聖好似幾好玩

一拳聖係咪on9嫁又回血又免疫不死身 爆發牌又唔出黎

無限合體即係機械騎？
一個silence就廢武功
之前睇人玩mech pal,
砌左隻12/15咁上下既機械蛋
人地2 cost貓頭鷹就無左

而且佢會比自己d 細怪污染個pool
張新傳生出黎個d 1/1 會出返哂黎

垃圾驚
不過對面抽唔到pocket galaxy
最後都係贏

已add

法師招ray of forst應該改做0 cost但無twin spell
太過OP了

成張廢左佢啦屌

而家同0費有咩分別
次次望住佢0費出成10張卡

亞服80
SacredBlade#3611

已換

嬴就串人 輸就鬧人

態度正確

巨人法點打 屌佢老母閪下下t7 t8召四隻12 7 8 出黎 打條撚咩on9

玩戰士囉
出一隻解一隻
出滿場一張brawl清哂
除非對面食糊 唔係打哂成副deck都打唔死你

控戰打控法龍法要有對撞器
如果唔係既話法師兩隻兩隻咁出戰士好辛苦

ADD

係 控戰優勢大
炸彈戰打法師感覺一般

成日都係咁
我算唔算黑仔

點解機械騎會有兩張無盡大軍？
佢無牌會複製架喎

有冇人玩大大薩？ 打快打鋪場有咩心得

依隻game唔課金玩唔玩得過？

秘法魔腦？

今個patch法師玩競技場好似
我玩番個幾月 競技場一般都係得3~5勝左右
選到2張 烈焰長矛 同火界傳送門
幾次都係靠張烈焰長矛而贏
第一次去到10-1

依家獵人有邊一副係勁 諗緊玩機械或者野獸

亞服80金互換
Dader#3452

我日日都係咁

你地D戰士打中速獵有冇兩成勝率
遇親戰都嬴硬咁制 打左半個月淨係輸過 要超好運狂拎奧米加先得
控戰等犀牛爆發
炸彈戰鱗皮獸狂吸+祖爾金爆自己牌+追蹤整走炸彈+犀牛爆發
爽死

半個月食戰士都賺左47場

但戰士除左中速獵同兔 全部開大喎
而家控戰都唔多驚機械獵了

其實法師打隻巨人之後冰住你
連續2-3 round
係咪無解
我賊真係唔知點搞 佢抽到就認命？
只能夠搏佢抽唔到？
點解唔整張卡可以解冰？

抽唔到悶棍就88
RNGstone

Dader#3452

on咗

80 換互 你先

天水圍墮天地獄獸#41234

有無人比我解觀戰
FatPianist#3391

佢出巨人一定要清先
442武 宿怨 背刺 ag7 乜鳩都好 然後留一張悶係手
巨人法其實幾好打

沉默解冰
其實巨人法你冇消失， 搶血唔夠快， 一俾佢切開基本上投得

呢場佢係冰住左先落巨人
鯊魚賊攻擊力好弱 好難夾硬壓死佢

賊點樣全體沉默
我覺得法師既冰同戰士brawl都好影響遊戲體驗
唔知佢地會唔會改

去到t7先扣10血

記憶中佢用卡德加+鏡像
好撚煩

其實爐石account係咪真係有價無市

係
新玩買帳都買金幣號玩 就算俾人封都好好體驗
暴雪帳出名易拎返 買個D都鳩

X寶 幾萬塵既帳都係舊幾水咁
通常都係買黎試下deck再主帳砌返心水果副

有無人比我解觀戰
我開分身解 一場休閒都贏唔到
FatPianist#3391

中國ser？

好似有得簡
你望下
都係電腦script打

Btw 唔係得亞洲 NA EU架咋咩？
有中國ser?

有
好似係網易代理

好似打冒險都解到

亞服友誼賽互換
Tnn12#3325

鯊魚賊都幾弱下 成日卡牌

完全靠鯊魚之靈+314
抽唔到既話就好大鑊
尤其戰士法師你turn 8前打唔死就可以投

排名成堆狗哥黎撚屌銀河法
仲屈過之前節奏賊

準時T5銀河好難搞
打銀河法 一係就快攻
魚人薩 打頭薩
一係就賭佢無T5銀河
無的話 一拳聖打係唔錯

玩緊鯊魚賊同機械聖 感覺好弱
兩副deck都唔夠戰士打
好on9 隻game

打左10幾場最遲T6銀河 仲要T5係手解場先冇出

機械聖根本就廢牌
好多情況都應對唔到

但係我鯊魚賊又唔夠機械聖打
屌
不過最難打都係濕鳩戰

你講果2副應該可以outvalue控戰架喎

炸彈戰打唔入
好撚煩d控

機械聖打戰士唔會唔夠打
一來你Outvalue佢 佢無貓頭鷹就一定跟唔上 有都未必跟得上
二來532同張雙生回血加合體 炸彈戰好難打得你入
三來有4張buff牌 合體個爆發戰士係好難防

仲有就係戰士張534完全發揮唔到作用
因為d牌差唔多全部都係機械

80金互換 Sai#41442

賊點會打唔贏機械聖

佢識分散合體

啱啱開始玩 唔知點整勁deck

我成日都係4 cost跳coin出tim
不過玩token druid 你食糊時我都食
準時銀河都贏過幾次
Turn 6前要殺到

Ladder還好
之前個比賽 個戰士第一場比對面機械聖陰左
跟住帶4張沉默 2張5 cost機械殺手
跟住個聖騎收撚哂皮

咁佢擺明針對就無咩好講
但係正常天梯多數得一張貓頭鷹或者唔帶
咁樣其實係機械聖優勢

其實點解話法師難玩
黎黎去去果幾個套路
冰又屈機
兔仔賊果啲難好多下話

法點會唔難玩
基本上好多細微操作都比其他職業影響更大

又中la

有無人買開放56包 諗住買來拆哂佢

哂錢

點會 1050twd 買到56包 值回票價

本身有195 拆哂有5810

黃金包一藍四白dllm
好彩用金開

加咗

你未抽過以前D包姐

抽番以前啲卡包都有頭10包保底?

但佢每樣8包
好撚伏喎
分分鐘一張橙都無

利伸諗緊買唔買黎拆塵

有

亞服80金互換
IsaacWTF#3901

抽過

我抽得8包 邊有保底

你啱啱玩冇開過之前嗰d 包全部都有10 包保底，中唔晒7橙咪補多兩包落去

即係3舊幾水大概4000幾塵
諗諗佢先
查實我都想要塵砌cyclone mage

加左

諗緊合唔合機械聖好

黑巫森林個單人模式咁難玩

算平架喇喎
齊里阿斯套套都要落
最貴咪得張無盡大軍同亮石技師
都可以用2隻634水母

加加埋埋D史詩都成4000幾 諗緊抵唔抵 機械聖算唔算打得贏好多野

幾好玩 但係要捱到前期

垃圾

炸彈戰勁 定係 機械聖好玩D

同埋機械打唔打得贏冰法

巴打好似對機械聖好反感 因乜解究

可以捉下獵人 ok啦

你搞一輪先砌隻7/11咁出黎
法師第5-6round就切4隻8/8出黎
仲可以冰住你4 round郁唔到
你覺得打唔打得贏

通常落左534先開始合體
同埋有3費同4費嘲諷
除非222或者戰吼藍龍搵到變羊
冰住都仲大大隻嘲諷企係到
4隻88撞晒分分鐘換得一隻
都係鬥順鬥快砌隻大怪出黎
應該唔會有一副剋另外一副嘅情况

安東尼配1費冰 配鏡像又怕
切又可以切你怪
534 打冰法太慢
冰法打機聖太輕鬆

琴日睇完shy先玩左幾場
安東尼加一費法術都真係好counter
但都要t7t8先出到
機聖有減費t5buff完
t6可以砌到好大隻比好大場面壓力
所以我話鬥快
不過可能對得唔夠多
撞多幾場就會上黎屌鬼
對控戰機械獵都睇到有唔少優勢
同埋我覺得係fun嘅所以幾中意玩

你疊到大大隻佢一個conjuror call就解左
唔夠大隻巨人換就得

機聖打獵人應該係auto win

打出唔係要手牌打出嚟咩
呢張係召喚

最近回鍋
之前退個陣仲係每職有把武器
依家有咩DECK 岩爬分

法師好撚on9

開放先on9

任務巨人法正

真心喺賊死之前已經覺得法好勁 只不過嗰陣賊咁啱食到法 nerf完賊仲要再buff口袋銀河 解唔到一次巨人就可以收皮

我覺得法食賊喎

我覺得之前嘅賊收頭能力太高 法要好順手先鋪得切？

Id?

#33450

賊解唔倒巨人

隻垃圾驚幾時肯nerf 戰士

如果只想課超值禮盒，點買儲值卡好，淨係想課38蚊

呢排都有用開3款賊deck
覺得依家賊打法都係55波
佢切得隻巨人嚟其實你都差唔多收頭(除左兔賊)
解巨人有好多方法，鯊魚之靈絕對mvp
如果法師單下切唔到基本上一定解到，況且仲有悶棍呢
尋日大師資格賽仲有落背叛嘅特化卡組打奇蹟法

大家覺得下一波nerf邊幾張最大機會比人改

爆爆博士

射左未？想射

可以退坑啦，屌你老母暴雪

垃圾game 無聊到喊 仲衰過上個patch
術士牧師薩滿冇人玩

同意 你睇爐石twitch都開始無人睇 自己隻game自己搞死

垃圾到連日任都就黎唔想做，兩個acc互解算
根本暴雪自己搞死自己

法師切怪果張

《爐石戰記》官方於今日凌晨釋出最新更新文章！在日前首席設計師 Mike Donais 提到的盜賊「消失」、牧師「心靈震爆」果然在最後決定不等到明年，直接送入名人堂之內，官方同時提到了由於不符合職業特性的緣故，才將此兩張卡送入，並藉機解釋了官方對於兩個職業特性的看法：
盜賊可以除掉特定角色，以解決棘手的情況，這點我們很喜歡，不過，消失讓他們能有效地把整個戰場清空。這抵銷了他們設定中的其中一個弱點，降低了我們針對盜賊的優勢進行設計的能力，也使玩家針對盜賊制定戰略的難度更高。
心靈爆炸賦予牧師能造成大量直擊傷害的能力。我們希望能夠限制牧師直接用手牌造成的傷害，這樣我們以後在設計新牌時，才能更加著重他們在控場方面的優勢。

而為了補償眾多卡牌送入名人堂，官方也放出了十張經典新卡，預計會在下次更新登場，只是尚未有確切的時間。更多的相關消息與解釋，可參考官方部落格：

7/5/8
術士精良手下
嘲諷
你的其他惡魔獲得+1攻
（惡魔）

5費
聖騎精良法術
給予你的手下們聖盾

7/4/4
中立史詩手下
戰吼：召喚一個隨機野獸

4/5/4
中立精良手下
戰吼：摧毀敵人一個隨機秘密

8/5/5
中立精良手下
每當你施放法術，獲得+2/+2
(元素)

3/3/2
中立傳說手下
戰吼：放一張隨機傳說手下到你手中
（龍類）

7/6/8
中立傳說手下
戰吼：召喚所有本回合死亡的友方手下

4/3/3
盜賊手下
戰吼：給予一個友方手下劇毒

1費
牧師法術
回復你的英雄五點血量

8費
德魯伊普通法術
給予你的手下們+2/+2跟嘲諷

睇黎真係要準備退坑

最近回鍋見到成堆機械獵 炸彈戰比機械獵屌打有冇邊張可以counter

新卡咁廢真係拎黎補數用

職業特性究竟點介定

on9 到爆.........

得張滅secret有睇頭

7/6/8 配rush 應該好屈戰士神卡

隻game準備收皮 越出越on9
我過大海賭大細仲好玩仲刺激

無得玩兔仔賊啦

出一堆垃圾卡補數
當你地玩家係乞衣

復活果張? 得本回合你復得幾多

作為tech卡爆得一個冇用啦

岩岩先睇到官方原來有寫職業特性
法師限制：大量手下 (巨人切切切)
聖騎弱點：直傷法術(一拳25滴)
牧師限制：抽牌 (北群妖女)
戰士限制：抽牌和生成能力 (1費3牌/Dr. 7)

薩滿弱點： 抽卡、卡牌生成。

獵人弱點： 抽卡、卡牌生成
(抽3隻野獸，祖以金 雙生法術)

？？有人？

Added?

人呢

新牌復活果隻好似幾勁

唔覺有用
出得呢張果時都有優勢 贏緊場面
再贏多D都冇意思
你睇下獵人果張2cost復都冇人用就知

打到爆氣，對手個個玩機械獵就打得贏我，到我玩個陣就打唔贏，自己手牌好卡，隻game近一年好似變左質咁

無腦上r5

機械獵敵人只有起手搵牌同自己右手
順嘅應該得機械聖打你唔係逆境

合左副超載打頭薩好似幾funny

打頭會有幾funny？
主要係大地震擊食機械meta

風怒槌+石化x2 一round 打16血

達拉然第5章有冇咩攻略..上網個D又話易打 用戰/法/聖都過唔到

術士 寶藏揀限出兩張 減半cost
揀卡牌 揀晒高cost惡魔 + 522號召惡魔
頭幾round 已經成場大怪

我用聖騎，HP回滿個條龍＋Double HP

岩岩返黎玩，送16包卡唔似暴雪

岩岩玩返 標準同開放 有咩平野好衝上去

經典卡包有咩傳說有用，可以合？我諗住合綠皮，同迦頓，黑騎，諗住合完後唔使抽經典卡包

三張都好似冇乜用喎

血法、炸雞、法/騎/賊職業傳說

點解唔等到要用果陣先合
而家合左先有咩著數

80互射
TheLifeEdge#3505

成日都卡最後 召元素+清場法術 鋪幾多都被人一次過清

聖騎揀第一副牌酒吧減回音聖鐘cost之後弱智都過到

正路可以簡金蠟蠟破壞對手牌組主動技變垃圾輕鬆過

純粹想過呢個方法的確最簡單
不過會㩒到手殘

炸雞/齊里亞斯

炸雞一定係最有用

月尾靠鉤牙船長賊終於衝到上傳說
玩左幾副賊deck，呢副最順，食正個meta

屌你老母法師準時5費口袋 on9 爐石 法師本身咁撚勁仲要buff佢張口袋

真係用腳平衡講得無錯

有無deck list

### 鉤牙賊
# 職業：盜賊
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (0) 背刺
# 2x (1) 機械袋鼠
# 1x (2) 剔骨
# 2x (2) 城底區贓物商人
# 2x (2) 悶棍
# 2x (2) 邪惡陣線纜線鼠
# 1x (3) SN1P-SN4P
# 2x (3) 夢魘聚合體
# 2x (3) 軍情七處密探
# 2x (3) 邪惡陣線無賴
# 2x (3) 閃現狐
# 2x (4) 嘍囉幫竊賊
# 2x (4) 宿怨
# 2x (4) 黃牛票販子
# 1x (5) 炸雞勇者
# 1x (5) 齊里亞斯
# 1x (6) 劫匪大亨托戈瓦哥
# 1x (8) 鉤牙船長
#
AAECAYO6AgavBIgHoIAD1owDkpcDn7cDDLQBzQPdCMf4Avb9Aqr/At6CA7SRA4+XA5CXA/uaA/6aAwA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

開場有鉤牙留鉤牙，無就當中速打就得，前期基本上同另一套節奏賊差唔多，但多左城底區贓物商人，解場能力好高。8費出鉤牙，出3張3費4費海賊好似唔太勁，但一嚟你可以解人場，二嚟如果對面解唔到你嘅場面會有16點傷害，好易斬殺，唔夠嘅仲有334可以合機械，同埋443同1費幫眾搵法術可以多搵啲buff種族嘅法術，例如凶暴狂亂，狂野怒火，惡魔火焰，大地之力呢啲卡，配334好好用

玩炸彈/控戰死全家

試左 係r2無星連勝5場再連輸6場落返r3

成日俾人打面 等得combo黎對面都鋪爆場

唔係一定要有船長先贏到架巴打，當中速打都有好高勝率
打快攻有背刺，幫眾，軍七，地底商人，宿怨，除非真係好黑，如果唔係都算易解場
打法師機械獵就留悶棍，不過機械獵要留意唔好用面接咁多傷，唔係好快俾人打爆，始終回血手段得齊里亞斯，只要贏佢手牌差咁就唔難贏
打防場呢類就睇佢有無出112，無就後手t3 coin隻453搏佢無425衝刺，佢解唔到就有機會食你10滴。炸彈戰就易打好多

pogo同機聖d實驗性質既deck死得七七八八
戰士開始全面進場

戰士其實穩定先咁多人用 就算卡手都有機會comeback 法師 賊一卡手t7乜都無做過就俾埋快攻收頭

亞服80金互換～Chaos#3998 已上線

互射 亞服
KWAN#41154

已加

想問一下野獸獵依家評價係點 啱啱連打唔同職都俾佢地食住晒

D對手九成機械獵同法師

亞服80金 Sai#41442

機械獵 無炸雞勇者可以用咩卡換

合啦 張野真係抵合

Bro here?

那有塵_ _ _

6費隻5攻衝鋒

80互換 asia
handsome#3592

戰士會唔會勁得太誇張
天梯控戰同炸彈戰都有成60%勝率
基本上打戰優勢都係除左機械獵之外其他都冷門deck
比賽對任何職又係屌打
得野獸獵都叫做有運既話可以偷下雞
但都只係55波仲要係戰優勢
咁都唔叫op咁點先叫op

SteveN#3868 互射$80

法打戰唔難打

80g
Battletag: Artwo#3709

Region: Asia

Trade only? : yes, you go first

戰士係跨張 但起碼要技巧
講無腦毒瘤deck 一定係機械獵 一直合打臉就贏

打控戰就係
炸彈戰就55波戰士優勢少少

機械獵又係另一副op牌
不過起碼都叫易針對
唔似戰士天梯比賽通殺咁跨張

pish

依家玩緊一副標準既哮抖薩fun deck,雖然唔係好勁，但係可以玩到無限哮抖龍

Luna pocket合唔合好?
持唔持續得到係哩個meta?

《爐石戰記：奧丹姆守護者》——8 月 6 日上市

預告再下個expansion:古神

戰士果張4/3/2咁勁

炒冷飯

呢啲野之前咪出過囉

各位會唔會預購

應該會買一個80

依家都有隻4/3/2死左召另一隻4/3/2架

屌 無啦啦換卡圖

咩卡圖

依隻有衝刺 可以直接解兩隻3血怪或者1隻6血
定係我理解錯重生個機制
復活完唔可以再郁？

應該可以再郁
咁戰士會更加壓制盜賊 賊一堆3血

復活完得1血分分鐘背刺唔到

和諧版本真係好無謂

佢將中國版本 同步埋國際版
屌佢老尾維尼

致命射擊張圖柒到

奶共暴雪